疫情下嘅恐慌情緒［發洩］

三次爆發我就恐慌足三次，日日Check幾多單感染，覺得世界末日咁
最近個人精神敏感到仆街，少少資訊都好大刺激。
有時必需落街（3分鐘左右）都覺得啲空氣唔同味 形住每一寸空間都有病毒，之後好多強迫行為。不停量體溫，發惡夢，出汗。
成日形住自己會有事 ，之後心跳勁快。做咩都集中唔到，全個腦就係諗緊「仆街啦，我實會中」。

而家試緊靜觀療法，但仲未控制到個心大大跳

啲朋友聽我擔心聽到厭所以偷偷上連登講出嚟，廢事再俾人笑

你其實係驚啲咩？驚自己定屋企有病？驚無錢醫？

而家到我哋笑

驚自己中招再傳染俾人（掛）

隨便笑

焦慮症？

係成日驚自己累到人

一切自有安排 冇得驚 好多野都控制唔到 佛系d is fine

自己盡做啦
驚唔到咁多

我都喺
出門口掉垃圾都戴口罩
俾人掂到小小都即刻用搓手液捽手
小小唔舒服就會諗
「無啦無啦 實中啦 唉 」
驚中咗傳染俾屋企人 覺得好對佢哋唔住

但仲要番工 精神壓力大到自己都覺辛苦

完全明白你！同你情況完全一樣
上星期驗過一次陰性放心咗一日
之後又開始焦慮番